{Milý Luboši,}<dt>  
 
Já jsem Adam.  Teď bydlím a pracuju v Praze.
 
V 8.00 jsem sportoval<.>  Potom v 9.30 jsem četl noviny.  V 11.00 jsem šel do supermarketu a kupoval jídlo.  V 12.00 jsem vařil.  V 13.30 jsem šel do parku blízko mého bytu<.>
 
V 15.30 jsem psal dopis pro tě.  V 18.00 jsem se díval na televizi a odpočival.  Pak jsem šel spal v 21.30.  To {je}<ni> můj den.
